有班退休狗話要組團出黎搞記者同幫手拉示威者

香港已變成黑暗地獄。六月中以來，我們親眼目睹黑白被顛倒 、 事實被扭曲，馬路被佔據、公物被破壞、警察被挑釁襲擊、 掟汽油彈、 鐵支、 射鋼珠、 潑漒水，卻還遭譴責濫用暴力，被侮辱唾罵，警察兒女被肆意起底、恐嚇。 香港這片家園完再不安全，我們被迫生活在恐懼之中！

我們感謝警察在這段時間的艱苦付出。 現在仍然苦苦支撐香港的只有警隊這最後一根稻草! 但單憑警察的力量足夠嗎？ 希望退休同袍不要再沉默，不要再獨善其身。 懇請你們挺身而出，為正義，為家園，為未來行出第一步，助香港恢復和平。

我希望召集正義人士出來商討 “救港反制行動”。

收集部分意見後，現有但不限於以下的建議。

1. 偷拍 — 扮演示威者混入人群中，使用隱蔽(鈕扣)攝錄機在交近距離拍攝疑似假記者容貌，及觸犯嚴重罪行的暴徒容貌，例如破壞地鈇公物，縱火，掟磚等。 事後將錄得涉案人士犯案的影片交警方跟進。

* 如果覺得上述行動危險性高， 可使用高性能手機或攝錄器材作遠距離拍攝

2. 於警察拘捕現場拍攝及觀察圍觀者，以防有人搶犯及襲擊警察， 在安全情況下出手協助警察。

3. 當警察企圖逮捕示威者時，以強閃燈擾亂黑媒拍攝。

4. 暗中拍攝記者行為，希望揭發做假訪問等行為。

5. 收集示威者行動訊息，包括出動航拍無人機觀察及向警方匯報示威者動向。

6.. 投擲漁網 — 當警方推進時，向撤退的暴徒投擲漁網，讓警察將其拘捕。投網方式有多種，例如用大型無人機空投，由樓宇天台或地面投網。

“ 救港反制行動” 希望本週與一眾參與者盡快作出討論，地點會在界限街警會。 如果你未能出席或參與行動， 歡迎提供意見及各種不同方式的支援。

請在現職及退休警察圈內廣傳。

參加者不論年齢。體能。只求真心參與及協助
發展所長。

我們本週三下午2點半到界限街警會酒樓飲下午茶，交流退休心得。

請廣傳，好人一生平安

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

一齊食催淚彈

有免費茶食？

6.. 投擲漁網 — 當警方推進時，向撤退的暴徒投擲漁網，讓警察將其拘捕。投網方式有多種，例如用大型無人機空投，由樓宇天台或地面投網。

班友真係幾on9

好撚無恥班冚家鏟

等睇無人機x 漁網表演

空軍

CLS

如果有人敢
我敢講佢地死鳩緊
前線熗都唔怕
捉到一定還眼還手還腳

我幾肯定班癈老到時會俾人打埋一份

洗唔洗通知定記協

撒網，

留名睇空軍表演

支持
係就快

有無爸絲打混入茶會影大頭

1. 偷拍 — 扮演示威者混入人群中
6. 投擲漁網

咁樣黎TK??

Push

再錯手拉埋班退休狗

警會茶樓

唔好打啦走啦唔好同佢地嘈啦啲狗黎緊啦

祝呢班人快d死

到時往死裡打

食大茶飯啦，仲飲茶

睇得太多寵物小精靈

扮藍絲拉真藍絲

反而覺得民間應該每區一早成立巡邏小隊
負責保護手足免受藍絲襲擊

狗話只要在場都可能干犯暴動罪

本週三下午2點半到界限街警會酒樓飲下午茶
食屎啦

冇gear驚閪咩，驚左膠阻住ja

依個時間得廢佬先得閒去

本週三下午2點半到界限街警會酒樓

有埋時間地點, 大家可以去搵佢地打招呼

精靈球

出先算啦 打撚埋一份

退左休就享下清福啦 遇到落單退休狗和味了

網中警犬就好笑

一見到係退休狗 即放啦
你唔係覺得會拉錯下話

想睇表演

擔心佢哋心臟病發好過

尋日一隻退休狗都搞到3個手足被捕
真係小心啲好

退休狗係唔會比人拉架
唔好FF咩拉錯人果啲on9野
9月啦大佬

見一個打一個

我們本週三下午2點半到界限街警會酒樓飲下午茶，交流退休心得。

等睇退休狗比公安打

哈，負皮都唔比，太on9

唔好太輕敵，中後排和理非多

藍絲都驚，退休狗加藍絲其實要諗辦法對付

哈, 俾人發現後, 最多只係圍屌退休老鼠, 跟住實有on9去報999叫老鼠咬義士

召集連登仔一齊去

點對付air force 1漁網陣，巧京京

諗多左

唔好輕敵

佢搵幾個纏住手足都好煩
好似太子站果次有手足都比藍絲搞到走唔到

唔好睇少佢地
阻你幾秒就夠

弱智

佢地點樣親眼目睹

用大型無人機空投

點都好 萬事小心

一齊做
開傘
不錄影影相
私了
即散
不糾纏

Push
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

驚

哦

講左還眼一個月啦。。。。有幾次直情捉到鬼都冇事，諗多左

岩
唔好同佢地糾纏太耐
不應同一地方留太耐
必要時 要走

留名睇表演

講真
要小心d，由其如果退緊個時真係有幾條呢d廢老走出黎，真係會拖死唔小人

就算佢地都有傷，都唔抵嘛用呢d廢物換我地

退左都可以執法 咁人人都係執法者

又有人後可以私了
你班垃圾冇裝咩都唔係呀

你想我地玩埋退休犬兒？

推

想引你去酒樓姐

諗多左 左膠會出現

識做啦手足知道點處理

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

撤緊果時有撚時間私了咩
同佢糾纏幾下都比人拉撚左啦
私了條毛咩
打醒十二分精神啦

搞記者咪以後影你多d囉

終於有人肯沖出黎比我地發洩
等左你地好耐

捉埋一齊暴動

支持係就快

笑撚死飲你既茶啦廢老

你係天真定弱智

6.. 投擲漁網 — 當警方推進時，向撤退的暴徒投擲漁網，讓警察將其拘捕。投網方式有多種，例如用大型無人機空投，由樓宇天台或地面投網。
你不如叫 GFS 響直昇機度擲個網落嚟呀
甚至叫解防軍出戰機空襲
再唔係叫攞外星人出 ufo

拎多樣野出黎咪仲易俾人認到。笨柒

唔好掛住笑,走緊果時比佢“幫一幫”真係會死多D手足,831個海關同呢排捉星跳閘就係例子,要小心

免費大媽任做

太子旺角一帶咁多唐樓
一拋個網都勾住招牌 冷氣機啦

佢組織到未勁撚過我地？

唔輕敵
不犯5年前的錯

有冇多啲資料唔該

韓國白骨團？

混入去放流料玩佢好過啦

快！！！
牠們唔搞記者既話美軍無藉口黎

名正言順做黑社會

班友有冇玩過無人機, 知唔知架機可以飛幾耐幾遠同個payload有幾多?

最怕佢哋唔出嚟, 到時俾D狗打埋一份, 一齊食煙食彈, 由藍轉黃.

今晚長沙灣海麗邨手足被捕真相

退休狗上街? 啫係咩? 啫係暴徒啦, 到時咪打尻佢地囉

係就快，唔好又淆

人一藍腦便殘

等睇popo打埋佢哋

要一視同仁，佢真係選擇性拉人，點同記者解釋

完全失控
是非不分
記者報新聞有罪

你話唔係土共棋子都冇人信啦

新聞自由都搞

廢老只會突發心臟病比天收

香港已成地獄 唔再係誇張

又助攻攬炒？

親眼目睹黑白被顛倒
真係好笑

訓左幾耐

可以一齊食tg

係咪終於可以隨便打藍屍先

放心，佢哋會成為我哋一份子

on9 你覺得啲狗會捉會告退休狗咩

講得出依句你唔係仲信香港有法治嘛

拉乜拉 全部私了

私了

會唔會變左拉一派 打一派

而家成個香港佢大哂 佢選擇性執法使同你交代??你又吹佢唔脹

9月啦大佬 仲報警 仲信連埋藍屍一齊拉啲人

一係鬼 一係真係on9

有冇gear嘅狗有乜好驚

講就……

落到場佢地當然選擇性拉人，但我睇下佢地點同記者兜

有air force

冇裝都夠膽衝出嚟，我真係想睇吓

都識講退休，仲出黎托柒，你仲要班蓄龍分清你地，食棍啦阿伯

算啦香港人都唔識得還拖
整場運動預左失敗

6.. 投擲漁網 — 當警方推進時，向撤退的暴徒投擲漁網，讓警察將其拘捕。投網方式有多種，例如用大型無人機空投，由樓宇天台或地面投網。

14:30

個個ff藍屎冇料到係度笑
實情係前線仆哂街
知唔知咩係破窗效應呀 越嚟越嚴重啦
係咪真係要到成班手足俾藍屎暴徒打到噴血訓地再俾狗咬先醒呀
笑笑笑 笑你地班連登仔老母呀

成班骨灰跑出嚟做乜灰

準備入茶會影撚晒班仆街

退休狗有權執法？憑咩？

過去影下佢地大頭

都係果句 訓左幾耐

退休狗踩你都岸撚鳩

你冇防裝
我會怕你？

2. 於警察拘捕現場拍攝及觀察圍觀者，以防有人搶犯及襲擊警察， 在安全情況下出手協助警察。

一陣d狗當你搶犯打埋一份就好笑

以為見到鬼千析唔好留手

睇死咪又係成班飲緊茶就席上講到幾high幾high
到完場叫人做野就成班阿伯甩手擰頭推三推四返屋企

我覺得而班狗既做法 仲係速龍一沖 一組最多拉一兩個 就會隔15-30分鐘先再拉 有哩班藍絲送頭 拉左 証明身份都要時間 多d時間俾手足撤退 最重要係速龍一捉到人 一定會圍打先

警察國家（英語：Police state，又譯警察社會），為政治學及社會學術語，描述一種政府自稱為人民的監護者及擁有法定權力，在缺乏法律程序的前提下以行政力量控制人民及違反人民意願，指導人民如何生活的社會。

低能冇藥醫

想引你去酒樓

到而家都唔識開遮私鳥就唔怪得人

見到就叫老狗

天台掉

一陣唔小心跌埋落街就....

咁打佢地算唔算襲警

咁樣算唔算高空擲物?

點解仲有人咁天真覺得會拉埋佢地 721拉左幾多個？

呢個事情我有啲睇法
第一，大家都係未夠警覺性
如果對面係退休狗，你冇可能信狗埋來嘅時候有公平嘅逮捕等等
所以當佢地報狗/嘗試報狗嘅時候現場就應該決定走定係留
走就撤退
留就睇係咪因為有行動而留低
第二，行事要迅速，而且要有決心
走就立即集體撤退，唔好戀戰，唔好a等b b等a咁，拉住自己友就行，唔好拖泥帶水
留底就係因為有目的，咁既然有目的就要迅速部署，而且係要對面措手不及，唔好比佢有機會叫人
完事後亦都係迅速離開，唔好以為自己街坊裝就冇事，以為自己係喺現場路過或者收拾垃圾呢啲理由就可以冇事。冇用嘅，之前好多人都用呢啲為理由，全部照拉。

希望大家拋開幻想，做事唔好猶豫不決。共勉之

所以一係就直接避, 一係就快手扑濕D老野走人
唔好幻想任何對罵, 任何影大頭

記者朋友

班廢老出黎9up下就得 叫佢夾份科水買無人機打死都唔信

退休廢老冇操開就留係屋企訓覺啦

幫我推上熱門

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

班廢老吸兩口tg都頂唔住啦
on9

廢法集結喎……

想去交流

支那比錢咪得 有爛頭卒佢地開心都黎唔切

唔係休班警有伸縮警棍 而係有伸縮棍就係警察

果一萬支咪用係呢啲人到

咁要出隊專捉鬼既義士

退得休十有八九都骨質疏鬆啦 有咩事唔好喊苦喊忽

留名等睇廢老比黑警打

打撚柒佢
打斷一個手腳佢地就收皮

連登仔網上打飛機就叻

到時現場又會有左膠係到
拉住自己人做人肉沙包

之前咪有篇係藍絲，又係差唔多野

漁網己備
利申 : 冇練過, 但唔知掉唔掉得中, 我驚掉錯人

退休警返屋企等瓜老襯好過啦

當笑話啦出到黎比人當沙包

隨便 等睇打埋一份

中級勇武訓練

班友真係on9嫁喎

成班行將就木嘅撚識用航拍咩

本週三下午2點半到界限街警會酒樓飲下午茶
本週三下午2點半到界限街警會酒樓飲下午茶
本週三下午2點半到界限街警會酒樓飲下午茶

去反滲透

黑社會

講經咩

到時又一堆左膠 之後又有報警撚

唔好笑，呢招我地可以用，諗起古羅馬角鬥士都係用呢招

我地721後講咗咁耐自組防衛隊都係冇聲氣
對家一吹雞就有

出黎索兩啖tg 就縮返入老母個西到啦仲潛入

黎啦 開戰啦 驚你條毛

講就天下無敵

呢班人將會係和理非最佳嘅訓練機會
如果連退休狗都打唔贏
學咩人講革命 更加唔好講係班殺人犯手上救人

睇咗前線打幾次交好唔掂喎，好似冇食飯咁

大家出嚟行，更加要留意身邊有無可疑人影相！
更要諗下計點樣對付呢啲垃圾退休狗

你係睇緊咩？
睇緊逃難定真係打交
2個係唔同

有冇退休白警？

太子已經因爲咁無左個手足，落單我地唔夠打

我們本週三下午2點半到界限街警會酒樓飲下午茶，交流退休心得。

我都想去飲茶，有冇人join

其實漁網真係有用

卜穿佢個頭

塞個豬咀比佢

交比黑警

我們本週三下午2點半到界限街警會酒樓飲下午茶，交流退休心得。

有冇手捉拍低晏就出入過既人大頭

推俾記者去採訪吓班人樣

快啲搵人喬裝現職及退休警察
派人混入去拍片錄音, 不過呢個任務好危險

羅馬奴隸級gladiator都用漁網對付高裝備戰士

前幾日係太子發夢經過
有個on9 r伯提議叫用網防狗既tg 子彈之類既
佢應該周圍同人講，小心呢d 人

當藍絲處理 你懂的

大型無人機 退休狗咁犀利有軍用科技 做咩唔去美帝發達？

要老竇搵爺爺！

佢話用大型無人機空投

當自己好好打

退休狗應該唔算襲警?

狗唔會理呢點
但如果真係咁做

我會叫廣大藍屍出街小心d
好易隊左落普通藍屍到
到時扮可憐都於事無補

Live broadcasting都話造假？

現場好危險，點解唔帶走所有人，免生意外

拿拿你地講，唔好唔出，出來睇路，大把人招呼

用大型無人機 佢架野透明架？

d廢老有撚力搬上天台

退休狗小心骨頭脆呀老弱殘兵行埋一邊

次次有人入去前線挑機都係爆血出返黎
有本事咪黎囉

收你皮 幫政府省長糧

一陣比黑警打埋一份
到時兩邊黑鬥黑就好笑

大型無人機識得楂先講啦

本身警察係現場無自己人先夠膽去到盡
而家你無裝入去 一係佢比手足打到仆街
一係比武警誤中副車
好想睇佢地搞警察undercover
反正佢地跑唔撚到

想睇

報唔係佢哋想聽到嘅嘢=假，而家有線、立場、now、蘋果、港台好多三毛。有D記者已經比專捉黑衣人嘅網標籤為暴徒，郁班記者唔係冇可能嘅事。

講真,佢搵一兩個去挑釁已經足夠俾對方埋伏，
有時衝動派個種無腦真係唔係講笑，企定定俾人網捉一D都唔奇

咁我地要更加小心，唔好俾佢地發現個大台啊

有邊一項行動係合法又合理?
睇黎想做豬隊友多d

美國反恐戰，可以對恐怖份子狙擊，令恐怖份子意外身亡。

實唔夠膽上前線食彈，最後只敢去連儂牆同學校搞事

我有考慮過，但係大家都有工作，做完野都累。

quit左無償做大家好快餓死。

你地太樂觀 我地大部分和理非黎
比人捉住係比唔到反應
相反我地比人搞想反擊會出黎阻住哂

睇返幾日前tko一個廢老已經玩殘成班人
仲笑得出果d我好懷疑係平時食花生果批
又或者冷氣軍師

投擲漁網 得嘅話應該捉到好多狗

留名睇漁網

[size=6]我們本週三下午2點半到界限街警會酒樓飲下午茶，交流退休心得。

[/size=6
認人

搞咁多野就以為有得升呀？

睇返烏克蘭紀錄片
其實而家香港警察同香港政府
已經做齊晒當年烏克蘭示威前中期所有鎮壓既手段
或者香港人之後可能真係需要好似烏克蘭示威者咁還手？
可能要同佢地鬥惡先可以保護到示威者同前線後生仔女唔再比佢地亂打亂拉？

烏克蘭人裝備仲簡陋過我地
但係人地全民勇武
女人煮飯後勤
老人家守夜巡邏
細佬仔整裝備傳遞補給
有人被捕全部人唔理危險壓上去
拎木棍扑敵人
磚雨掩護等等
全部人都冇暴力潔癖學整武器工具

而家已經冇晒法治
濫權濫捕 用權勢口術欺壓香港人
一次又一次抗爭其實同樣比緊經驗政府去學點樣全面鎮壓示威、作故仔、對付記者、白色恐佈、分化手段、瞞騙國際、抹黑

如果今次冇辦法推倒依個腐敗政府
重組警隊同其他制度
再諗住等下一次
等到下一次之前政府早就修好法例、部署好人手各方面打壓、監控

勇武手足有沙包了唔敢打龍打狗唔緊要
打住廢老哥布林拎下經驗先

好阿
welcome

即係全民扮示威者協助維持治安？
咁啲退休警會唔會變相非法集結架

退休黑警=現任黑社會

係應該要防範下好似831太子個條海關廢老路人
加埋D藍絲廢老呢排猖獗左，點知會唔會玩到全民械鬥

會有左膠衝出嚟嗌唔好打

本週三下午2點半到界限街警會酒樓飲下午茶
非法集結～拉得！

咁睇嚟黑警無能力止暴制亂喎
要班退休狗出手

fuc

咪姐係721元朗個單

大家試過啦

叫佢地買定副棺材先 怕佢冇命番去

發展所長成班廢老

係咪可以合法組團？你講就得架喇

班老坑冇錢撚會同你做野咩

又係比D無腦狗做，放左工都糧出架。

呢招之前有人討論過
其實作用真係大型麻包袋
但有幾個問題

如果狗係一群
你網到一堆另一堆無事就會繼續推同救番D狗

你用呢招係對付落單狗+生擒用

佢地呢D招數搵人扮
然後當場捉藍屍
就大叫你條仆街橕黑衫仲唔比我斷正?

做過黑警都即刻腦殘

再黎多次721 人道災難，又可以同美國個邊deal

真係會中招 跳閘又有

唔好輕視

你班人淨係知龜縮係度恥笑廢老，佢哋腦廢至少有行動。係度恥笑嘅一個二個真係出到街就任由班廢老打橫行，係咁打市民打記者都冇人幫拖。

退休=普通市民=非法藏有攻擊性武器?

比人纏住記得hit and run 唔好再留低 佢哋講多陣就話比人打 之後報警 之後劇本你懂的

班退休呀伯應該仲以為自己好好打